［有片］Elkie莊錠欣跳舞咁勁係咪因為跟得家燕媽媽多？

好柒

你唔慣佢個新髮色姐

始終有浸mk妹呢
始終上唔到大台

十字步

呢d係香港特色囉

咩來ga

巧勁呀

駁5到

咁多人5支持香港人

你當香港李秀滿流架

冰個來ga

家燕媽媽

好撚正 西口西面